今日香港同台灣嘅二二八？

1989 台灣電影 《悲情城市》 A City of Sadness 侯孝賢作品

描寫台灣228的電影，故事很長，香港朋友必須耐心仔細看，才看懂